啱啱返工見到成班長腿model搭地鐵

睇完返工都精神d

有冇坐觀塘線見到

樓主老母home office

。。點解咁講

要番工
重要坐公共交通工具
SO WEAK

有冇人救樓主老母

巴菲特都係坐公交

真 樓主應該要揸私家車 仲可以慳口罩
BTW dllm樓主仲搭黨鐵

Hello 無圖

個個都有車牌咩

推 有冇人見到

屌你老母

晨早流流洗唔洗咁

巴菲特買左MTR股票 佢都算係坐自己部車

史蒂夫和戴夫

搭巴士啦